醫管局 ： 職員同確診者開會時有戴口罩 所以無需要隔離

武漢肺炎疫情持續，衛生署今日宣佈再多一宗確診及兩宗初步確診。衞生署及醫管局今日證實，昨日確診的 54 歲太古城工程師，及其今日初步確診的 45 歲男同事，二人曾到醫管局大樓開會，共有 5 名醫管局人員出席會議。被追問與會人士身份，是否涉及醫管局高層等，當局無正面回應，但強調會議上各人有戴口罩 ，目前沒有員工需要隔離。

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

醫管局收皮la

咁都唔隔離？

好彩無聽特首話

冇戴眼罩

你高興喇
條命你嘅又唔係我嘅

鑽石公主號乘客: 我有戴口罩既 所以都唔洗隔離

又話冇病徵唔洗戴口罩？ 宜家係咪全部人都病緊？

上兩星期唔係新加坡有單一齊開會就出晒事咩

有佩戴口罩 唔等於 正確使用口罩
一樣有感染風險

之不過佢地係醫管局高層，就有得佢地出去播毒啦

佢地生活圈子、階層需要多啲感染者

哦，好呀 你同事渣嘛 。又唔係我同事

醫護唔使只帶口罩， 全套保護意咪又係會奶嘢

最緊要人有事

上船嗰個檢查員戴咗口罩同手套都賴嘢，等睇佢哋中招

仲話做醫管局
屌你私人公司都認真抗疫過佢喇屌

咁去完dirty team嘅點解仲要住宿舍唔返屋企？

但同會有兩人中招 , 我就唔信當時開會有戴口罩

本身太古個個話發燒前都冇返過公司 已經係home office
唔去醫管局開會的話 45歲就可能唔會中招

好流，咁其他個案嘅密切接觸者都唔使啦

應該要當高層office係宿舍

日本隻船先有個幫手運送病人的醫護 full gear瀨撚左野

咁點解酒店果班職員要隔離？

5 員工曾與太古城確診者開會 醫管局無回應是否高層 「有戴口罩毋須隔離」

2020/2/17 — 18:06
武漢肺炎疫情持續，衛生署今日宣佈再多一宗確診及兩宗初步確診。衞生署及醫管局今日證實，昨日確診的 54 歲太古城工程師，及其今日初步確診的 45 歲男同事，二人曾到醫管局大樓開會，共有 5 名醫管局人員出席會議。被追問與會人士身份，是否涉及醫管局高層等，當局無正面回應，但強調會議上各人有戴口罩 ，目前沒有員工需要隔離。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日證實，兩宗初步確診個案，分別是昨日確診﹑居於太古城的男工程師的同事及太太。該同事是一名 45 歲男子，他與確診工程師在同一大廈、不同樓層工作，但有時會見面接觸。二人曾經在潛伏期於醫管局大樓內開會。

醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻則表示，二人在 2 月 6 日到曾醫管局大樓，與四名醫管局同事開會。另外在 2 月 7 日，初步確診同事再到醫管局大樓開會，會見四名醫管局同事，當中三名同事與前一日會議重複，即兩日內總共有 5 名醫管局同事曾與二人開會。

劉家獻指兩次都只是短暫會議，為時大約 15 至 20 分鐘。至於會議內容是否涉及今次武漢肺炎疫情，他稱內容不便透露。他指會議時二人未出現病徵，而與會同事均戴口罩，現時沒有職員需要檢疫隔離。

被多次追問參與會議人士的身份，是否涉及醫管局高層等，劉家獻未有正面回應。被質疑為何昨日未有主動公布確診個案曾到醫管局開會，他稱是因為今日收到更多資料，才可交代情況。

記者多次被問到為什麼醫管局昨天無開有確診患者曾到醫管局開會一事，劉家獻稱，因為患者在出席該會議後才發病，「理論上沒有傳染可能」，因此希望在收集到更多資料後，才在今天公布。

劉家獻則指，醫管局總共有5位同事，曾於2月6日及7日，分別上述兩位患者開會。

男患者居於太古城明宮閣高層、無外遊紀錄。他在 2 月 7 日發燒，向私家醫生求診

睇下醫管局講D野幾弱智 2月7號已經發燒睇醫生
2月6,7明顯係潛伏期 已經講過潛伏期可以傳染
竟然話開會時冇傳染可能

仲好
希望中完之後 惹曬成個垃圾HA

唔知幾時開始個記者會變左咁痴線咁樣計
發病後先會播毒 未有病徵就點接觸都唔會有事

問下劉家獻

咩叫做潛伏期？潛伏期係咪一定唔會傳播？

正 haho收皮

有無可能太古個個比醫管局傳染?

之前好似仲有幾個話入左隔離營先發病 所以無密切接觸者

你喜啦

武漢居民：我在金銀澤都有戴口罩架！我唔要去火神山呀呀呀呀

攬炒

想睇HAHO 大爆發

最好咪隔離啦 佢地死咋嘛

日本官員無帶口罩上船？
你職員死你既事，佢有事出黎惹人呀你老母

HA rap

做得好

Hehe

咁未仲好 最好嗰時冇戴口罩

由佢地

佢唔隔離係人地死唔係佢死

ok，祝你地全體健康

老子活不了 你們也別想活

唔聽特首話無後果？
唔洗處分？

將會新確診群組—醫管局開會成員

最緊要人有事

武漢病毒加油

HAHO班垃圾起碼50歲以上
祝你哋個個中招
有入冇出

成撚日見到啲官局講「無需要」 就好撚燥

咁即係全公司同事都戴口罩，
就可以日日返工，唔駛home office啦。
醫管局on9？

係發覺丫

推

等睇回力鏢

支持
俾班離地中產感受下

係喎
又話可以眼睛傳染？

屌你老母啦 帶左都中

Ha都攬炒

同佢地一齊返工的你地又唔係我地 你咪唔好隔

果單野基本上就係全球爆發大源頭
大部分外媒都頭條

支那日本啲醫護咪又係Full Gear 瀨嘢

下次會唔會開開下記招魂歸天國

正想講

收皮啦 果日開會果班 已經有個發緊燒

留名譏笑

咁即係口罩有用啦，cls。

中咗咪中咗囉

高層最好唔洗隔離。。。死多幾件先有上位機會

笑話 支持高層join 埋dirty team thx

沒事兒